啱啱落咗去葛迪遜個停車場行個圈

上個星期又話今日有party嘅
等我仲著到靚一靚 邊個散播謠言

有圖有真相 烏蠅飛過都聽到

見到巴士巡遊緊喎

咁可能開走咗

張相幾多年前